完來av is real,大學妹街上即日撘訕，屌埋

Because i only have one hand now

我隻手比佢抱住左

你點揀目標㗎？

麼牙圖

想知詳情

你來日本跟我拜師

見到後生女/人妻聊下，前者冇男朋友多，後者老公冷淡

去行商場無聊見到個學生妹幾可愛，問佢大阪有咩食，之後佢介紹大阪炒麵，我問一齊食好冇？佢話ok

醒了

aids

有咩證明到佢唔係雞？下次影埋username同條女學生證

食評唔該

你就雞

之後一路行一路搵，原本佢有一間鋪頭介紹，但係因為我冇帶現金，所以最後去咗到頓堀附近另外一間大阪燒店，之後叫麵食，佢好溫柔咁將個餅分開四分一比我，又話成年冇男朋友

你唔會屌完就算呀？

叫雞記得戴套

做後宮

其實唱k過左十二點，佢係咁打喊露，我問佢係咪眼瞓？咪去酒店開房囉 ，入到房，佢當初都唔俾我咀，但係我有方法搞興佢，興左咪屌到

過咗11點半冇地鐵

問你食評點樣又唔答
玩歧視？

係

餐廳名呢？

你要餐廳食評？

日本妹含撚，識得真空吸，每一下都用力吸好正

呢條傻西killer講既野都有人信？

原來Gay v is real, 大學佬街上即日搭訕，屌埋屎眼

轉頭又屌埋ABC

再屌埋日本妹killer老母 佢仲煮野食比我 不枉我養埋佢個垃圾弱智仔

你都on9

冇理由就噉就搭到訕
一係ching靚仔
一係ching口技了得

竟然有人信

看圖作文

雞都可以有學生證嘅啫

真係運氣

你咪唔好信

作好少少

我今朝發生，冇作、你信咪信，唔信咪算囉冇所謂

好多手毛

我隻手來

得果2張圖 講咩都得啦

連燈仔收皮啦冇圖又話要有圖
有圖又話得兩張

Aids

咁你真係得兩張喎

要求多多

killer就是勁
朕都甘拜下風
一陣啲死港女同厹又屈作故仔你

屌你老母 冇人想知呀 你收山啦

屌豬閪又放上黎 做咩撚野呀你

真心冇吹水

有學生證就唔可以係雞？

你肯收皮未

你收先

我都想屌

Push

你冇帶現金 咁唱k同開房錢都係佢出？

我比信用卡， 佢再比返錢我

無圖無人會再理你

你爬文先

食大阪燒無影相呀？
唱 k 有無影相呀？
碌咭有無單呀？
同你手持張咭 match 返 d 料得唔得呀？
爆房有無鎖匙門咭呀？

咁撚大個人求鳩其講幾句野當真？
小學雞作文？

我月尾比月結單你睇 ，我就係唔鍾意影相

大阪燒餐廳

咁你收埋先啦乜都未準備好黎托柒咩
你寫日記定包膠呀

我本身講嘅嘢都係真話，你唔信我都冇計喎

哦

叫雞扮溝到？

同d香港廢中叫d雞做女朋友一樣

你就叫開雞
雞唔陪瞓，唔陪唱k
純情學生妹陪瞓

PTGF援交個類囉

有錢有乜柒唔得？

要有幾廢，現實幾自卑既人....
溝到女上床要上連登炫耀....？

現實冇朋友 人生既成就好少

好多日本妹都是豬扒 完

你香港就係 ，你知唔知日本叫雞淨係日本人先叫得，我又唔係日本人

你自己見到豬扒姐，大把日本妹靚過港女

樓主其實洗乜咁煩
日本有apps揾女

條女部iphone個殼

咪戇鳩啦你

弱智

你叫雞啫 我案內所果邊證實咗

乜撚野年代呀
2019 喇

屌完要覆診

香港人都可以 案內所有serve香港人
終國人唔守規矩先ban

精神病is real

你都傻

戴錯套

成篇野都冇討論價值既
得果幾幅圖 講野就講少少
而家看圖講故事

有咩好曬
屌到女覺得自己好威
叻仔啦

可唔可以介紹下有咩app

你當我個名流架

好勁呀

我鐘意搭訕

叫雞正on9仔

字都未撚識 完你老母

你話你自己

你證明唔到相係你影
證明唔到你有屌過條女
證明唔到佢唔係雞

我同你上返一堂 教精你

twitter 大把圖

日本大把大陸v7雞打滾，你叫左條大陸雞

如果係真既話你只係證明咗日本妹都係好鬼隨便，溝日本妹分分鐘溝着隻公廁或者雞

記得戴套呀

日本人點溝通英文仲垃圾過小三

日本人緊係講日文。。。你弱能人士？

叫雞不用吹到咁大

各位同學 我地今日玩看圖講故仔

呃啦

detail

日本咁多雞

佢得一個ex，係因為我勁，唔係日本妹隨便

港女一夜情就係雞
日本妹一夜情就係pure 係港仔勁先叫到人上床

證明唔到唔代表冇！
你夠證明到我上個禮拜有冇食野，但係我仲未死

你就叫雞

你亦都證明唔到我係假㗎喎

你咁有經驗，你肯定成日叫

走啦屌你老母

你走先，傻西

咁易上得床 搵第二個同佢傾多兩句都上得床啦 唔係雞係咩?

佢喝醉酒

同第二個男人飲左酒咪又係上得

你係有病要睇醫生
醫生紙就係證明

啲分鏡好過死神

你要d、成日叫雞

做乜鳩

開post

914共識

雞

其實都幾假

有咩問題

條垃圾killer 話要月尾先比到月結單人睇
乜依家仲有信用卡係網上check唔到數?

條友精神病越黎越嚴重

識唔識日文

樓主岀開膠post都咁多人覆

主要係想屌下條On9仔

乘人之危

我張卡check唔到

你咪on9la,呢條女係本身post自己d相上網

其實唔難

認真post

你試下

未有四月點俾你睇戇鳩仔，你自己戇鳩就算啦，到時我有你就柒啦

你條弱智仔點睇呢個你ff出黎嘅架妹貪你條洋腸咁易送上門？
十足十你講d港女咁

依加我有，又話ff,其實你哋啲連燈毒撚呢係咪成日喺屋企對住部手機

一睇你言行就知你係嗰啲溝唔到女嗰啲，連燈稍為正常既人都知我有料

我極度懷疑你係小朋友
你係咪冇信用卡啊？
credit card 好遲先入帳.
唔會咁快有交易記錄嘅小朋友

九唔撚搭八
點睇姐

都未入帳，點俾你睇啊小朋友，你洗唔洗返去中學讀下基本經濟先

你up乜撚嘢呀弱智仔
問你點睇呢個你ff出黎嘅架妹貪你條洋腸咁易送上門，十足十你講d港女咁呀？

帶無證據？

做咩姐你 呢D紀錄我要幾多有幾多啦 信用卡我就大撚把 張張都係碌左無耐就有寫住pending 既 唔洗過哂數先有出現
仲要話懷疑我係小朋友 你就精神分裂弱智仔喇

我D信用卡就一碌唔洗幾耐就有pending 有咩唔岩就即刻可以cancel成條數
你就要月尾有月結單至查到數? 柒少陣啦 仲話人小朋友

條友低低地 成日開post講D港女點點點 幾唔好都唔會好似條垃圾一樣同一時間有幾個女朋友啦(佢聲稱)
一腳踏幾船 仲衰過港女唔知幾多倍 不過我諗條弱智仔都係FF出黎架喇 實際係日本比D架仔架妹排斥 唯有上連登FF自己幾威幾威

對住佢 真係認真就輸了

專登唔block條柒頭 見親都屌佢一獲 好過癮架

你連入帳都5g係咩，證明你冇腦

入乜撚野帳姐 你唱K食飯個陣埋單碌卡 第日朝早理應就有哂record 啦 我個D卡就寫撚埋你係邊間野到碌
你個D兒童學生卡就唔知係咪唔同喇

點解咁多人屌樓主。。

請問樓主點真空吸？想學野
同埋日本妹仲有咩招式？

我係外國啊，智障

因為d港女on9

如果你話上大陸搭訕溝到大陸女人我會信少少

我夠係外國 張張卡都係一樣 除非你個D唔係credit card 啦

硬係有你呢D低能仔信佢 等佢隔日就開post吹奏日本妹
事實就係佢無辦法證明自己真係有食到日本妹 事實就係佢日撚日踩港女 自己又聲稱自己一腳踏幾船 做緊既野仲賤撚過港女
更何況叫雞叫日本妹又如何 香港女仔大把正野正過日本女人多多聲 係佢食唔撚到咁解

屌你老味弱智仔killer唔好講咁撚多 整張有username 加同日本妹合照
我咪唔串你吹水囉 唔係既話我今晚將你老母交比班黑鬼屌獲金添呀不孝子

補圖先廢事連登仔以為我吹水
日本妹killer老母 已經著定制服準備今晚同nigga玩制服誘惑
圖:

旅行要搵當地人合照有幾難
佢係咁鍾意上黎連登作故事seek attention就自己諗方法提高可信度啦

聽講非禮罪就算比人屈都好難洗得甩

Ching 小心啲

巴打小心 佢聲稱自己當地讀書 有在留證 同日本人排同一條隊 唔洗同拎bno既垃圾港人同隊
一陣條友讀寫障礙捉住你話旅行黎反駁 好撚興架佢

詳情請睇#132，條友講嘢冇句真，唔洗認真
問佢覺唔覺得佢個ff架妹咁易比佢屌=佢口中嘅崇洋臭雞港女又唔回應

張張卡唔一樣on9

你咪唔好笑

笑你老母咩字都未識打

你咪就ff ,我d女全部都真

屌你老味越講越肉酸喇 上面你比個張3千幾蚊既圖 又無寫你係邊用 又無寫你碌左乜撚 假撚到咁就想呃人? 仲成日開口埋口叫人去日本搵你教路? 食屎你啦 一係咁啦 你拿拿臨一條友去開間2人房唱K 影張單黎睇 大家咪當比你呃到唔屌你囉

所以我話你啲女人冇腦就冇腦，我句野係話未有四月交易記錄

記得屌完１個月之內好去驗身

屌你冇腦個個係你好唔好? 我就真係未撚用過credit card 無得睇activity
我個D卡就從來都唔洗月尾先睇哂 你咪講下你用咩卡囉?

好撚肉酸呀 0分重作

樓主雞蟲

日本Aeon卡 check唔到

你就雞蟲，人地普通人呢

點睇港女

都可以係街聊，mk妹果d易

你咁既日文仲話mk妹易

先唔講所有野都係條撚樣FF
就算係真 即係話班日本雞太撚easy 樓主呢D垃圾係香港搵唔到食 去到日本竟然撩兩撩仲屌埋 咁樣既日本雞真係不了 分分鐘有hiv

我聊香港mk妹

你地都係雞 ，港女一樣撩下就可以屌

你老母都係雞添 港女撩下就可以屌 你老母就撩都唔洗撩 主動兜客

有聲

Milf

假的

點整興

摸波，女人好like比人摸波

成日走上嚟擦存在感

你講果d就陷家都係假既
開帖ff

你就假 假

唔識日文

睇手指都知係肥西

乜唔係偽娘來咩

躝啦hup鳩人

日本妹d種係咁，隻手個個都係咁，唔肥law

有就叫人躝，你自己毒撚屋企打飛機la

唔比咀但比你摸波？

當初，唔識中文？

係咩 我同一個研究室7個日本妹都瘦手指啵

屌你老母笑撚死人咩 你成日吹奏自己食幾多日本妹 話d日本妹幾正幾正 原來就係咁撚樣既質素？
下次叫雞叫隻好d架啦 咁樣衰大家點會去日本搵你教路呀？

你由佢啦 佢已經好辛苦先搵到隻雞黎影相架喇

冇相，連登仔：樓主又撚狗
有id相，連登仔：樓主原來食開呢啲質素
好大陣酸味

樓主我撐你

周街搵條唔知係咪架妹拎住部傻閪電話就當食左人呀？
躝啦屌你老母臭閪

係咁架la

你都傻 ，煮埋飯比我地食

連登仔睇av炸

你毒撚來炸青頭仔青

你都係雞

條撚樣9 up左成年先溝到第一條女
仲要咁既質素
酸乜鳩

齊齊block 柒佢啦
等佢玩單機

條條女都post咩

成撚日係連登揾客

日本妹咁順攤係街邊叫人影相就當係

條友愈來愈痴線

Japan

睇av就毒撚
你都痴閪線既
有拖拍就唔俾睇av?
躝啦傻閪

推

你一睇就知冇拖拍㗎啦

係咪我證明到而家拍緊拖你自宮？

條友越嚟越痴線

圖定老母

我地今日玩看圖講故事

Killer 咁耐冇片

d雞比佢影下相算係咁啦 仲想拍片?
你睇返佢上面話 "當初"唔比佢咀 後尾以"摸波"黎搞興人 繼而屌埋 唔比咀比摸波 唔係雞真係諗唔到係咩

如果佢係雞，你應該係雞王

你食人定人食你？

條on9仔係咁架啦
駁唔到就眼不見為淨

樓主可以教我溝女？

叫雞扮搭訕
日雞大把女企街啦 係睇你睇唔睇搵

所以話毒撚真係好恐怖

垃圾仔上連登搵存在感 現實一定係冇人理既廢物 打埋飛機好訓啦戇鳩仔 希望你老母唔知佢個仔咁戇鳩又咁冇用

睇黎巴打一定未玩過日本風俗

扮傻

我除來都唔叫雞，傻9先叫雞

樓主係咪9upper？

我講左好多次，呢條女係語言交換app識，裏面啲人全部都係真人

唔講呢次, 之前你post 個D 圖, 係咪你上網搵返黎既?